{"version": "https://jsonfeed.org/version/1", "title": "Sonradan \u00d6\u011frendiklerim", "home_page_url": "https://sonradanogrendiklerim.com/", "feed_url": "https://sonradanogrendiklerim.com/feed_json_updated.json", "description": null, "icon": null, "authors": [{"name": "Eren T\u00fcrkay"}], "language": "tr", "items": [{"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/22/ilk-blog-girdisi/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/22/ilk-blog-girdisi/", "title": "\u0130lk Blog Girdisi", "content_html": "Bir \u015feylerin bo\u015f kalmamas\u0131n\u0131 istemek.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-22-ilk-girdi.png", "date_modified": "2024-02-27T10:54:05+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/23/lena-chamamyan/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/23/lena-chamamyan/", "title": "Lena Chamamyan", "content_html": "Suriyeli \u015fark\u0131c\u0131, s\u00f6z yazar\u0131 ve m\u00fczisyen.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-23-lena-chamamyan.png", "date_modified": "2024-02-27T10:54:05+00:00", "authors": [], "tags": ["M\u00fczik"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/24/sosyal-medya-ve-tuketim/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/24/sosyal-medya-ve-tuketim/", "title": "Sosyal Medya ve T\u00fcketim", "content_html": "Twitter, Instagram gibi sosyal medya platformlar\u0131 ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerin kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-24-sosyal-medya.png", "date_modified": "2024-02-27T10:54:05+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel", "Sosyal Medya"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/27/devamlilik/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/27/devamlilik/", "title": "Devaml\u0131l\u0131k", "content_html": "Blog yazmaya devam etmeyi diliyorum.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-27-devamlilik.png", "date_modified": "2024-02-27T10:54:05+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel"]}]}