{"version": "https://jsonfeed.org/version/1", "title": "Sonradan \u00d6\u011frendiklerim", "home_page_url": "https://sonradanogrendiklerim.com/", "feed_url": "https://sonradanogrendiklerim.com/feed_json_created.json", "description": null, "icon": null, "authors": [{"name": "Eren T\u00fcrkay"}], "language": "tr", "items": [{"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/09/07/django-ile-favicon-dosyasi-sunmak/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/09/07/django-ile-favicon-dosyasi-sunmak/", "title": "Django ile Favicon Dosyas\u0131 Sunmak", "content_html": "Statik bir adreste favicon dosyas\u0131 nas\u0131l sunulur.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-09-07-django-favicon.png", "date_published": "2024-09-07T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["Python"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/08/25/yeni-nesil-python-paket-yoneticisi-uv/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/08/25/yeni-nesil-python-paket-yoneticisi-uv/", "title": "Yeni Nesil Python Paket Y\u00f6neticisi: uv", "content_html": "Pip, pipx, poetry alternatifi h\u0131zl\u0131 paket y\u00f6neticisi", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-08-25-uv-paket-yoneticisi.png", "date_published": "2024-08-25T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["Python"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/03/16/iot-gorsellestirme-guncellemesi/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/03/16/iot-gorsellestirme-guncellemesi/", "title": "IoT G\u00f6rselle\u015ftirme G\u00fcncellemesi", "content_html": "Bir \u00f6nceki IoT g\u00f6rselle\u015ftirme yaz\u0131s\u0131na g\u00fcncelleme", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-03-16-iot-gorsellestirme-guncellemesi.png", "date_published": "2024-03-16T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["IoT"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/03/01/iot-cihazlar-esp8266-ve-gorsellestirilmesi/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/03/01/iot-cihazlar-esp8266-ve-gorsellestirilmesi/", "title": "IoT Cihazlar, ESP8266 ve G\u00f6rselle\u015ftirilmesi", "content_html": "IoT cihazlarlardan metrik alma, ESP8266 ve ne \u015fekilde g\u00f6sterilebilece\u011fi \u00fczerine.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-03-01-iot-cihazlar.png", "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["IoT"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/27/devamlilik/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/27/devamlilik/", "title": "Devaml\u0131l\u0131k", "content_html": "Blog yazmaya devam etmeyi diliyorum.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-27-devamlilik.png", "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/24/sosyal-medya-ve-tuketim/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/24/sosyal-medya-ve-tuketim/", "title": "Sosyal Medya ve T\u00fcketim", "content_html": "Twitter, Instagram gibi sosyal medya platformlar\u0131 ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerin kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-24-sosyal-medya.png", "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel", "Sosyal Medya"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/23/lena-chamamyan/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/23/lena-chamamyan/", "title": "Lena Chamamyan", "content_html": "Suriyeli \u015fark\u0131c\u0131, s\u00f6z yazar\u0131 ve m\u00fczisyen.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-23-lena-chamamyan.png", "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["M\u00fczik"]}, {"id": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/22/ilk-blog-girdisi/", "url": "https://sonradanogrendiklerim.com/blog/2024/02/22/ilk-blog-girdisi/", "title": "\u0130lk Blog Girdisi", "content_html": "Bir \u015feylerin bo\u015f kalmamas\u0131n\u0131 istemek.", "image": "https://sonradanogrendiklerim.com/assets/images/social/blog/posts/2024-02-22-ilk-girdi.png", "date_published": "2024-02-22T00:00:00+00:00", "authors": [], "tags": ["Genel"]}]}